一人一正評幫勇士集氣！

禾勇就黎唔得了
需要大家既支持

幫利迷打氣仲好啦

全靠大家三節湧返來了

kt返來了